工聯會：強國選民未能來港投票 政府：會安排

工聯會稱疫情下數以十萬計海外選民未能返港投票

工聯會立法會議員黃國健指，現時疫情嚴重，9月的立法會換屆選舉，數以十萬計身在海外的本港選民受疫情影響，可能未能返港投票，認為會嚴重影響他們的政治權利，希望政府關注及思考如何處理有關問題。

至於是否認為選舉應押後，黃國健指目前任何可能性都要考慮。

曾國衞早上在立法會內務委員會上指，因應疫情反覆，當局正為九月立法會換屆選舉，制定不同的方案，要讓市民行使選舉權利，亦要考慮公共衛生安全。

原來何妖又嗌緊

白衫人著曬草，所以唔准選

睇嚟政府想推後投票 但推後投票有冇咩得益

咁唔該公平啲
比埋王婆婆嚟香港投票

可能想推網上投票

過隔離區幫襯藍店都懶，藍絲住緊上面，會特登落黎投票上返去？
仲可能要隔離14日

冇3，4千派，工賊都唔洗諗

可能係大陸設置票站

美國英國澳洲加拿大港人唔係選民？

港共又可以做票

玩大d 黎個全宇宙投票
一係押後10年

全委任算啦

臨時立法會再臨

建制狗3千萬票源不是夢

依d 垃圾唔洗聽佢up 既. 當佢發口風
最緊要係選管會有冇回應

14億人都有權投

黎唔到咪唔好投囉，咁係咪要開放比全世界既香港人返黎投票?

乜柒都要理班支那新移民
最近又成班湧番去支国避武肺 咪撚番黎香港
浪費資源

得2個月
網條撚

要返黎無話黎唔到架喎，又無封過關，14日囉
優待你強國選民，咁駛唔駛優待埋全世界身處各國既選民呀?
選舉不公我覆鳩核你架